而家買舊款bb會唔會太on9?

其實我想知維修費貴唔貴
因為舊款都出左好耐 新bb又唔好似唔岩舊款用
所以想問維修個啲貴唔貴難唔難搵料
同埋渣緊bb既巴打我想問你地行幾錢一公里？
同埋舊款bb多唔多毛病

Bb 係細車市場黎講，已經好闊落
其實幾正

我係怕難搵料整同維修貴
佢其實食唔食油

bb我覺得舊車come睇過新車

toyota有幾難保養, 驗車足d is ok

opendeck😍

舊b都難搵
仲要搵opendeck既難上加難

太細無得比

EVERY VAN

餓靚之VAN

好易整
勁撚多共同底盤既車（sienta ,porte,大細echo,ist)
劏房大把料
想改快,加叉廚又得,turbo又得

16年車黎講,10蚊好撚抵玩

唔怪得知成日比啲痴晒貼紙bb推
跟住比我架垃圾車放

係咪大部分bb 都有泊車鏡頭?

你個架咩垃圾車放人地1500cc?

買咩年份好
我見01同04個價都差好遠

bb個價企得好硬
01前期 ncp30 買番黎唔好諗改裝原裝車揸得行得
04尾期 ncp31 大量改裝配件
睇你想買小改車定普通原裝車
未買入定bb club / bb x od club
見間中有師兄放車同團購

行市區$1.3-$1.4/公里
行highway多嘅$1.1都得

原來01無乜改裝件架

買00-03有無伏

舊b先正
多嘢改

Toyota完全唔洗擔心，聽講舊款86仲可以係代理訂原廠件

新BB 用CVT 應該1蚊都唔使

舊BB都要過1蚊?
我重諗住1500仔都一定係KEEP住平
係咪因為舊BB唔係CVT

但新b改左樣 .無咁方形

好似大發果架車咁

🤦‍♂️e30都可以同寶馬訂件，代表咩？